入嚟互加Pokémon GO朋友

請加我為Pokémon GO的朋友！我的訓練家代碼是 5751 0931 2621 ！

加左

added，thx